# scandicraft_plugins

Sources, jars et configurations des plugins

Folder structure

server: contient le serveur avec le dossier plugins qui est commit
sources: contient les sources de nos plugins développé en interne

----
ajout et config des plugins (avec ancienne config de scandicraft) : Automessage, BanItem, ClearChat,
ClearLag, DeathMessages, NoRain, NotInsult, ObsidianBreaker (creeper à peut être modif),
ScandiCommand(ancien plugin de scandi), ScandiTrade(ancien plugin de scandi),
ScandiSpawners(ancien plugin de scandi à revoir!), RandomTP (ancien plugin de scandi),
mrStaffList (ancien plugin de scandi), EnderpearlCooldown (j'ai modif l'affichage),